[IOS/AN]真三國無雙。斬(10) 郁過背包要重開

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

郁過背包(合成 / 賣野) 記得熄Game再開 唔係就好大機會彈game食體力(BY 及時行落)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

抽咁奈都仲未有岩既木屬

5星rr岩屬曹操係咪ok得肥

留名

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

想問下5星max技係咪唔夠打修羅？
呢家我用典韋打到困3
戰力佢寫我唔夠
但係我用無雙可以秒boss
因為5星上6星要大量資源 （4上5都搞左我3日）
所以想問下修羅係咪要6星？
定3色5星輪打都夠抽？
唔該

樓上quote錯

徐庶 星彩 關銀屏升邊隻好
三隻都四星金底

我一隻5星max技太史夠破到修羅1-10

602有無機會3000combo

痴撚線
我仲未破哂修羅3星

平時打機鐘意張遼,不過佢掃怪唔夠阿雲快
唯有用阿雲..

阿備都差dd

我3隻5星 打唔過修羅2-6 我戰力4萬中 打隻BOSS唔扣血差唔多

無5星係咪無用

唔係,睇技同有冇果隻英

劉明

幾時先叫做首抽?

屌好想要呢把 招技正到

開波抽晒d元寶同卷佢

除左好友boss仲有咩可以清體？
就黎升lv再打主線就會升
浪費哂d體力

無 等下啦
記得係好友boss個頁碌落去睇

想問修羅係咪最多跌四星？
唔想慢慢升垃圾

咁樣起手好唔好？

係

咁樣就玩得？

4星對屬關銀平 如何 起手黎講

木屬黎講唔錯

差隻好水屬

係咪你地班連登仔打完我礦場又唔霸
晒我d歷練

[qu ote]
咁樣起手好唔好？[/quote]
6星岩屬實好架

4星岩屬馬超值唔值得升？

魚蛋論

易升技
值得升 max技好好用

之前抽到隻6星錯屬郭嘉 邊隻起手好d

6星起手好過4星
就算錯屬都係

你地搞到我攞得5個元寶

哈哈 咁我用隻郭嘉玩先 唔該曬巴打

即係要刷過？

人品冇晒 唔洗抽人了

最好啦

心痛 金卡更佳

初頭都係升一隻先架姐
水屬遲d就抽到

可惜呀

Thx 唯有慢慢刷

新post再問過 想請教下我係咪抽武器好過抽人？雖然水仲未有隻好武將

btw周瑜真係好勁 勁唔勁過602我又唔知 不過周瑜2技1下1隻好爽

水黎講，用曹仁 樂進 李典邊隻好

孫堅值唔值得升？

呢次如何 最後一次刷

又真係幾困惑
我係你會抽人

樂進 我覺得

ok呀

尋日中5星劉備 , 今日中劉備專武 , 不過廢技
逼我練條仆街

利申 : 尋日岩岩先升6星趙雲

大家玩咩ser架

咁我開波

赤壁

無武器就抽武先啦 都重要

抽中周泰專武 專武招技好似幾大力
想問下專武3星同6星大唔大分別
同埋想問水屬係咪升返夏侯悙好d 準備升佢5星加升技

見到條仆街個樣都唔想升

求解

點解大家d專武技都勁成咁樣樣

值得

岩岩升左隻5星馬超又中隻4星木趙雲

用AUTO+ 係咪唔識自己出"覺醒"
好想自刷武將呀

無所謂啦 , 主升馬超咪得
我想要都無

李典都好爽

唔識架
搵關唔洗覺醒都刷到既咪得

曹仁rip

我想要經驗+帶緊2隻肥料升LV+刷馬超
刷緊修羅2-10 感覺上幾好
除左最後要手動禁覺醒先夠3星

曹仁第時玩pvp應該屈爆 防高，吸血 隻撚屌打董卓 完場都仲係滿血

我平時都係602 1帶2刷修6-9

想問下如果隻5星武將已經滿技
如果再用5隻同名武將升6星
變6星時會唔會直接升滿技

會

yes

原來我呢招算勁？

我完全感受唔到我招專武技有咩用

唔該晒 見到有個警告話技能會浪費所以先唔放心

唔洗五隻，如果你五星果陣已經滿技，三隻夠有突

喂咁我唔sure 信near巴不過

唔知有無網會有專武技一覽睇下呢
想參考下其他勁技

升LV最好 一定係修羅5-10

呢隻係6星 郭嘉個號 好似好差咁

曹仁6* 表示升完就清曬修羅6-10 都可以掛住 殘血一下滿

lihkg團仲有冇位?

呂蒙係咪冇用我見冇咩人用

辣殺郭嘉

想問有冇巴打比較過 比6*食升技貴d 定升5隻5* 升星食貴d 宜家6*食一次25000好心痛 諗緊下隻點搞好

LIHKG6有一個
申請留名

第一隻上6星孫堅好唔好 仲有木屬升劉備好定係趙雲好 關平好冇力 雖然就滿技 仲有5000金 留定10抽好 40Lv 暫時

推上去11連一下先算啦
咁易推

有邊隻值得升

你點都要升星架喇
條數唔係咁計
一定係升星連埋同角食底

請問邊個ac比較好, 同埋應該練咩武將?thanks a lot... 唔識入手

第1行 1,2,尾
第2行2,4

開左軍團 連登有愛 黎啦喂

咁高層次既問題唔識答

孫向香金底開得？

開

屌試下玩陳宮，好似玩緊召喚師咁

尾係指夏候淵?

點解咁講

武器得1,2把銅5星 抽親都伏

有無人玩小喬
抽左3隻金底4星
想知玩唔玩得過

啲技全部都係召喚啲兵仔出嚟打

緊係升周泰BB

三次十連一隻五星都冇 要靠自己升

好似好正咁

係wo 升星都要錢 又多兩技 唔該near巴

Lihk8升左 有5個位 歡迎各位加入

新手卡左普3-5
四星20lv孫權加趙雲都唔掂

屌 好似錯手食左件6星甲

想問下如果刷關卡有冇3星重唔重要
冇3星係咪會掉少左好多野？

雖然好似係都市傳說 但係個人感覺係3*先跌武將

金?

銀

抽下綠玉 食下d肥過渡啦
趙雲刷到max技冇野解決唔到

想問4星甲升星會唔會多左個洞？

請問金底趙雲定分底馬超好d

申請左 Ck519

金底馬超（都係四星）

未爆技唔好上6星

我兩隻都升到5星暫時, 我覺得馬超好用d
6*唔知

暫時係 睇落無3星通關就只係出垃圾
求證實

ID: gihvhjb

有無巴打指教下。。。

琴日抽到4星火602 依家有3隻602肥料
洗唔洗等多隻602先升5星

之前刷修羅跌樂進果關(要用無雙技殺boss)
得閒最後禁下 唔得閒就2*過
所以3* 2*都試過好多次下
結論發現冇咩關係

新手岩岩玩 見BOX有4千元寶 接受完 得返千幾 咩原因

求教

下面
火張飛 馬超 王異/樂進

如果好快爆40lv 咁就等

肥料升3星 食左升技先啦
就咁升5星唔滿技

老實講 曹仁PVE真係唔話得
滿技6* 曹仁可以輕鬆AUTO 掛修羅6-10

我隻602未爆就上左, 係咪會難搞好多

我之前刷1-10 都要用無雙技殺
好似未試過2星出武將

修羅 6-10 幾多經?

火602都3十幾lv

唔錯

2千幾架

D肥料3隻都係4星

求解都市傳說
基本上得4-10可以掛機3星刷關
如果2星都通關都會跌野 咁就刷6-10

無咩嘅 用多好多錢咁囉

咁睇你等唔等住用
用玉抽都出好多

試完同我講

2星通關都跌過4*將
邊得閒成日睇住佢入boss出無雙

4隻4星602升星 都係會唔爆技？

1615經only
跌唔跌野個人覺我無所謂
但係刷肥料升6*快好撚多

問題唔係錢
係根本抽唔到肥料602
明明1*木屬咁鬼難出

以後認住呢個人係曹仁打手先

係咩 我成日玉抽抽到

我以前都係
直至max左3技之後
抽左1000都唔中 讀心既屌

5星滿技總計有 10 * 4 = 40
升星時一隻只係加 4 + 2 技點 = 24
仲差16技點先滿

1早升定1堆等真身
尋日廿連唔中嬲嬲地仲食埋幾隻

Thx 巴打 好詳盡

你再申 頭先我清曬先再加

我都儲左幾隻
好在抽到火屬

....第2日抽多隻

打修1-10 冇前面個加攻道具去到呂布破唔到防

咁多602 我想抽黎升技呀

無敵幾秒呀 你點破

認住我

仆街 , 無真身定無肥料慘D

LIHKG6有一個位
申左留個名

1-10有無敵?

小喬勁呀，又打得又J得

我都升緊 將會係第2隻6星

火 金4星孫尚香 金4星孫權 金4星周泰 金4星袁紹
水 金4星于禁 金4星李典 銀4星關羽
木 得隻金4星 關銀屏

有無巴打幫手睇下邊隻值得練

曹仁威

儲左幾隻 不過已經有6星火周泰 所以冇升到

火: 孫權/周周
水:李典
木:關銀
完,強陣

有無LIHKG2既巴打
請每日多多捐獻

關羽唔好咩 升緊

浪費!

每日都捐架我

可以

張遼馬超雙暈
打好友boss真係禁住3隻刷傷害

屈晒3隻埋場角禁住屌

如果三隻都有減防技呢

d技最高升到幾多lv

12

冇錯我都用緊

49000

Ojipan

我唔明點解你地會課金落咁多bug既games

英雄主義

Lihkg8仲有4個位

大喬6星金底 1800攻 好癲

咁多畢屎

大喬能力=名將
好鬼勁

但技

新手想問點樣刷首抽快? 儲4千10連定係單抽佢?

單抽.十抽要4日

而家信箱有冇得抽2張卷??

滿技都勁既?

幾時加左價

有5張 3-6星卷 岩岩抽完 伏哂

修羅好多要連hit, 用邊隻好d, 用隻602幾野就斷

即係而家首抽有6抽

王元姬

想問下點樣可以取消出戰中既人，見到有6隻都出戰中好礙眼
唔該

有1千4石 +5張卷 有9抽

問多次先
你地鍾意用星彩定劉備多啲
我兩隻都啱屬4星 諗住主升一隻先 但係唔知邊隻好用

無既 試下申多次

劉備有得刷技

卡左困難5-5 唔夠曹仁打 應該抽人定武器

課左238同38成長基金，本身30幾lv，姐刻有過萬金元寶，300續個抽，唔十連，抽到金袁紹，金貂嬋，金陳宮，水呂布，我覺得分開抽好過十連

pvp幾時先有得開房同fd打

係咩令你咁覺得

我都想問

岩岩一個十抽英，中伏

已解決

我都係單抽 次次見D巴打POST十連慘不忍睹

想問下點樣先可以集齊嗰啲石頭？
如果我拎同一個星級嘅裝備合成，會唔會下一個裝有可能進化到唔啱屬性？
(話說10抽武將冇一個係五星，痴撚線勁黑仔，未試過出五星俾我)

單抽試過最好中咩?

6*月英

石頭你要慢慢合上去
E.G.5粒同款4星玉石=合成1粒5星

會轉屬性

rip

周泰勁定孫權勁？都係四星啱屬

兩隻都勁

升左周泰先

遲下應該會出玉石包 想金六星？課啦！

係喎 咁我升劉備先thx

岩岩玩刷左4-5次首抽 6星司馬

又一名將出身

啱屬：劉備，星彩，周瑜，王異，曹仁，董卓，張角
錯屬：張飛，呂布，曹操，司馬懿，許諸，呂玲倚
全4星，應該升邊隻好

60lv技 破產啦你準備

IDViviZ 申左

我都想加入, ID: skyfine

咪係 破產啦你
我認我酸

即係就算用玉石都會可能變到唔啱屬？
如果用兩件金裝合，係咪一定啱屬

ok?

兩件金裝合， 有機會變埋其他TIM呀。。 銅呀銀呀。。。

玉石唔會
兩件金裝合上去 好似一定係金裝 (有人話會保底)

屬就有機會變
比如你2把主屬暴擊劍合上去 可能會變把主屬攻擊弓

岩岩升左上5星
普攻超廢柴
但技能勁撚痛
要黎推圖先

十抽中得5星綠太屎慈是否悲哀

有5星就算啦
10次10抽都唔知有無

最緊要好J好推~

佢老公我隻野掉返轉
普攻勁撚痛
技能勁廢柴

好想升技呀屌屌屌

第一隻自己升既6星 好滾動

終於六星

王元姬 射射射 之後換主力 不過我係三星王元姬 差6-3 其他都搞掂

力量型食岩哂6*技

有無刷邊關會出602？

我係唔係成世普攻都咁低攻
定關武器事

我都係咁諗

應該係滿哂技先升6星定係升左6星再滿技都冇關係?

一陣40lv試下單抽先

我覺得係因為單抽個D冇放出黎, 放親都係好, 所以會有咁GE錯覺

6星升技好貴架 一下2萬5 最好升滿技升星/同角升星

點解無人傾開呢個問題
我每日咁卡最少幾十體 好戇鳩

講左咁耐都仲有人問

升左6星先升技 洗好多錢

an機好似禁返回制就得
我iphone未試過

玩左咁耐試過一次only

唔滿技先6* 祝你好運

岩岩開4星卷，一開豬腳亮，點知仆你個街藍色既點解

我ios 係經常發生

綠色既一定係5*
你開到綠色就驚啦

張遼定樂進好？

滿左技先6星好d?

6*升技 食一隻要$25000

升上先食囉

痴線，d post 刷好快爆1001

無話唔得 要曬多D時間同肥料囉

冇架 得玉抽

滿哂技先升６星

照繼續升呢三隻5星好無, 定有更好嘅可以升???

5星滿技 升6星既話要用幾多一樣既5星升 先有滿技6星？

2+2+2+2+12,好似係

木屬有邊d 好用？

馬超算唔算

有無巴打可以加我好友 卡左5-10

我覺得3星食技升最好,升到上4星先食好似又好唔划算

不過我而家都係6星先開始食技,吓吓25000,貴到仆街

點睇自己咩SER 之前掛住刷首抽冇留意

已批

入GAME START之前睇左下角

我首抽6*月英 破產都未滿到技
果斷放棄升左曹仁滿技

入GAME畫面左下方

有件4星金防具 應該升星好定係用合成方法升上5星好
前提 升星唔夠材料同唔等裝用

我好似係赤壁，係咪server 名

卡咗係困難5-5 唔夠曹仁打 應該抽人定武器

新手上路，請問開得局未

一隻岩屬都無ＷＯ。。

升第2隻6星

6000石
試單抽X10 + 十抽X1
睇下會發生咩事

Lm

ＬＭ

周泰,趙雲,夏侯惇 邊隻上6星好先 想易D刷修羅帶寵
3隻都5星爆技未有專武

馬超滿技？

屌 單抽X10 得1隻4星 火602
11連 反而好D 幾隻四星

好後悔食左十幾隻錯屬602，一開局抽左好多隻，以為好易出，做曬肥料，依家中左火屬602一隻升技都冇

咁樣得唔得

巴打我個陣同你一樣
不過我好彩中左周泰靚技專武
打d 大佬打打下會自己流血死 好爽

單眼佬好勁，又易升技

有冇巴打收留

Thx bro 咁我上路啦

我宜家十幾隻６０２

專武技 好一般
馬超果把自己升上去

個技能有冇得洗

有無人要入團
團名 比啲掙扎

係咪可以del game

留名等睇30個胡力威

抽到隻6星張飛 仲要岩屬 運已用盡

老人家On居居玩左幾日先見到個Post 求救

呢D武將唔課金值唔值得玩落去？
主力邊隻比較好？

卡左係4-6到

未滿 5,6,1,5 刷緊困難4-8 但打極都無

你用哂個D 10個抽1隻個D喇?

有無巴打可以指點迷津

pve game 唔洗課啦

係咪之後抽武器算?

...

痴撚線 你地究竟抽左幾多次 先抽到6星野

課左238+38 裝同人都無抽中過6星
大大話話都應該抽左十幾次

最好刷啦

YTW

夠膽就合，就算上5星衰左重有上6星呢次機會。

呢個ac開局得唔得

銀關羽 我覺得都好勁

巴打你單抽定11連架

從未考慮過升星

哈,12次武將10連,裝就10次左右,一次6星都無見過,有3隻5星金底武將,裝就見都未見過6星

單抽

I KNOW THAT FEEL

全滿5星 比人剋屬推唔郁修羅

做一隻6星出黎都唔知要幾多日

恭喜巴打
存錢升技就ok

金底5星 我抽中過一次 但我本身已經有個隻 之後已經係一隻銅5星 其他未撚中過5星人仔 裝 5星都係得幾件 無金底過

刷到6星馬超
錯屬既

似係合上去

開啦 主練周泰 郭加先

十鳩幾次4星金底602都見唔到...單抽中撚左實賣佢去做雞

屌你老味，一隻五星都無！想死

OK 隻張飛係咪可以關卡刷返黎?

已入

中左2次4星602 1次5星602 都係金底 就快6星依加

關卡無 要抽 最少3*出現

想問隻GAME係咪冇得再改多次名?

合6星邊會得1LV

d武器升星石，點升級d石架

lihkg6 ???

巴打們開左團？

新手想問下602係咪真心勁

演武場排行榜答到你

LIHKG - LIHKG10都有好似

張遼好唔好用？

有無巴打組第11 隊

第十一隊有新名

比啲掙扎

呢個技升左level等如冇升！

YTW BRO ACCEPTED

入左

你咩名？

新手入唔入得

有無人覺得更新完好似難跌左武將。。。我打左兩日，一隻都😢😢😭😭

bbbbaaaabada 好似係咁 亂改

轉返正ac
單抽10次
2隻5星
呂布終於可以升6星
感動既係唔夠銀幣

事但啦 我都新手
太耐無上先踢啦

looij 已申

想問下4星水屬升張遼，李典定樂進好
另外有隻銀曹操，升唔升好

你叫咩名
申完比個名我

in胡力鳩we trust

暫時仲未見 wu c fu

amazingkids

笑撚死

4星夏候惇 vs 4星有專武郭嘉

大家會揀邊隻升

收唔到

5合1

5粒一樣既石可以合,升一星

睇清楚入門要求

你地都好高LV下 全部30幾

郭嘉

cfu我叫咁好咩 比左月費嫁喇

我想問王元姬咩屬最勁

水

胡c fu 一日捐100元寶可唔可以袋底推臥

女
如果你地唔係cd rom 同我上水
如果唔係要幫我奶屎眼

捐比我 我私人幫你做

tt1669 我申請左 叫卡娃

好好笑

咩是ty1669

申左 名：Dailo

再招friend子
我叫turnup

水屬張郃勁唔勁 勁就升佢

冇包 冇棋
一個包賣100元寶 點買
聲望又用盡
只能掛機等包出？

頂打錯左
係joyfultrinity

得七隻英既
btw 反映左滿lv冇野做既無奈

咁樣係咪要重玩

唔夠打咩 抽埋d野好撚勁wo

我怕會卡關

我巧京京呀... 隔離果個

練住曹仁先 之後抽就升埋602 開頭比較多火關

其實都係出左一個禮拜姐

叫官方快d更新好 or出d關比60lv玩

咁都要重玩

姐係放曹仁係主?
之後都係抽英? 602係邊隻英

申咗wu c fu, 個名hij開頭果個係我 thx

琴日開始玩 想問下有2隻岩屬4星 孫堅同董卓 升邊隻先好啲?

會唔會升得太快

水屬
火都唔錯

張飛點升技
夏候淵同周泰又廢

香港人做野真係好撚快

岩岩用完d英升趙雲
想刷關出趙雲升技 冇包
武器6星但未+20
又冇棋仔佔領
唔想課金買體料

張飛要抽黎升技，刷左夏候同周泰技先

會唔會係你隻張飛太勁 顯得其他2隻廢
果2隻都幾勁架喎

一升左上六星 同埋升左少少技
終於感受到條友係痴撚線

50lv著廢裝（一件六星都冇 連20都加唔到）
都7萬戰 近成6千攻

但帶肥料升。差唔多喇

點解你地升隻6星升得咁快
係咪無另外升過隻肥料？
例如602 要5隻
全部都用其他角黎升？

如果我想升隻好打的水屬
應該升銀關羽定銀呂女

另外呢3隻水屬如果爆技計
樂進
李典
典偉
邊隻好用

究竟趙雲刷邊關好, 刷左幾十場修羅1-6都唔出, 反而出左4,5次徐晃

有出野都好，我打左兩日咩都唔見

無課玩家 升到有兩三隻5星 開始唔知點玩落去
去到困難又卡關 刷關升又慢

咁樣比
關羽啦
果3隻我得樂進爆
但佢招4技伏伏地

袁紹關得兩星

我打1-6普通 開auto掛 半粒鐘2隻2星趙雲
但係食哂我d包

其他我唔知，我淨係知樂進好勁。
試過比一隻樂進打我2.5隻人

刷經黎講 修羅6-10無得輸

就係聽左你講我進左樂進6星
其實係幾勁既 因為而家玩家d血都唔高
佢d技雖然%低但大範圍
所以pvp超好用

申左 扑嘢唔戴袋

唔係呀?
6-10 3個包1600經
5-9 2個包 好似1400經?

6-9先岩

好撚記得，我成隊13萬戰，佢得8萬戰。諗住自動打實贏，點知比佢隻樂進打撚死我王異同小喬，我先拿拿聲轉返手打用銀屏打佢，但已經太遲

有選擇困難，集中升邊隻先好同刷邊關，去到修羅1-3已經有d勉強
又要升錯屬肥料4星去5星(升6星用)，唔識取捨

但拎黎推關/打王我覺得一般般

但其實 不求裝備 只求lv
1-7係最快 22秒一場 550經 2個包
2-10 出馬超 三星周泰 50秒一場 1100經 3個包
6-10 你連到4百下 通關三星先出英 分半鐘
1610經 3個包

我刷到冇包食
我刷到冇包食
我刷到冇包食

以上資料我親身打
用6星夏候帶肥 不auto

刷馬超我諗緊刷困難2-8定2-10 多個包好似無咁抵

咁當我無講過

我發現 修羅出34* 係好出好多 我打6-8 刷1*曹仁 打左兩條體都冇 之後返普通一條體6隻

瘋狂刷6-9中

6-9唔係得7百幾經咩

聽完即刷1-7先

卡袁紹關, 無三星

既然包/體係limited resource
唔係應該揀刷得耐但抵D既關咩

唔係啵
6-9唔係765經?

打返次試下先

講起包.. D戇鳩唔揀100個包

D 戇鳩台仔識條撚咩

比你快一步

係wo 765

開唔開得波？

屌，嬲。點睇都係100個包最抵
利申:淨係揀左包

咁除返
6-10最多經

但2張卷 其實幫新手刷首抽?
仲要有巴打用果2張卷中綠諸

10連左5次都無6星

有冇名將先

刷到冇哂耐性，想開game
抽咗兩個比較好嘅acct出黎，邊個開好啲？

揀咩包？？

joyfultrinity 申左wucfu

5次就收皮啦

免費比你邊有可能抽到勁人 ，100個包有400體拎去升多幾LV重好

得！我走先

專武技：

金剛lv2 當血低過50%時+20%防
綠色攻擊百分比
白色暴擊

定係

速攻lv1
當無雙值全滿時 -20%冷卻時間
藍色攻擊百分比
白色防百分比

好慘,無包食
又無得換
無野做LU

Ok 了

For郭嘉用

趙雲去邊刷好

仲有無人想 奶袋底
快啲入來一齊互奶
比啲掙扎

當我發現問題個陣轉左6-10
最後都係 冇 包 食
好嬲
而家開game乜都做唔到

定係
鼓舞lv1
殺1隻小兵+5%攻 冇得疊 維持5秒

btw第2招好好多

4個人pvp果個mode要唔要用旗??

刷馬超大家首選邊度

吹到中BUG,隻BOSS無出黎過唔到關

第一行最右3隻
都ok呀
不過可能未刷好技前有d辛苦

想問下法寶點睇勁唔勁
係咪冇分金銀銅

感覺上係睇英 我首選暴擊

今日見過最好笑

唔洗 但入場10次限制 彈game都計

有分架
我有粒銀

赤黑士申請咗

赤黑士

樂進講到好似得pvp勁

點解你地話銀關羽好過銀呂女
我隻關羽好似冇力

i see 一陣入去打先

有分

周瑜好似得打牛車有用, 好細力

銀呂女易升技
但最尾大家都max技既話銀關羽不論能力同技能都正過銀呂女

細力

有分金銀銅，同有分能力。
有D加防有D加暴擊或者加攻咁。

10連左，屌又中垃圾

有冇TG GP?

5星都唔出隻

就黎60lv 可以抽野啦

有d咩先

佢地班癲佬課金架, 微/無課邊可能咁快有咁多料, 5隻5星=百鳩幾隻1星, 仲未計升LV,

留名等開

其實唔洗睇
一日未去到6星
假如：5星+20 金 撞 5星+20 金
出黎唔一定靚 仲好大機會銅
所以首要就係多5星+20
我撞爆左好多件.....武 防 書 都係 咪見到5星金好開心

我一開始己抽到個6星人

自推

邊個起手好啲？

留名有人屌

我見佢打兵扣好少

周瑜都細力 我靠佢carry

可能未升夠高, 反而徐晃好大力

你指佢地基本238+38 之後再另外課?
升LV好易, 但無體真係

講真係到傾都得喇

你果隻幾多lv? 可能我慣咗用徐晃

申請咗 ID:bicc

好大分別

都打到修羅 應該冇升錯啦

42lv 不過我卡左係困難 可能巴打打修羅要求高啲 佢2技爆擊通常秒怪

好難揀 ，一定要揀就第一個，不過最好都係重刷

1-7

抽10玉果d 成手出周瑜比我
我都係靠周瑜打哂修羅全成就

同問

我果隻得廿幾Lv, 睇黎要升下佢, btw 你果隻幾星? 我四星咋

10玉抽出黎啦

係咪因為難升技同唔啱屬

求集氣

我4升5升6 修羅冇哂難度

等睇變銅

祝你好運金裝

1-6先岩 三星先有將出

啱屬馬超、郭嘉、周瑜同貂嬋揀邊個黎主練好？

睇到第一句想屌爆你
Btw

係可以變金既

好熱鬧,要申請個acct入黎一齊討論

有無人練徐晃? 差隻水但係又抽唔到夏侯, 徐晃,李典,曹仁之間揀左徐

我合親都出銅 抽又出四星 最多中過一次五星銅武
之後有元寶都唔知抽人定武好

我爆左好多件啦,爆多就黎想喊

終於有件6星金啦THX巴打

屌你正呀喂

自推求畀意見, 邊隻升最好

點食肥料最著數

我算係有齊人, 所以ALL IN武

我既第一件
下個好運就係你

係D人都麻麻地

刷刷下都就黎60lv

有得升技既升左先，姐係徐晃同馬超。

全靠me

巴打指教下 暫時卡係困難5-5 打曹仁

你都合返件, 拿拿聲襯仲有運

仲以為曹操張飛已經好好

岩屬既真係好好

名將既銀屬其實=普通既金卡
但前題你要夠人升技

唔識組，求教

其實名將有無個list

如果係我嘅話我會升劉備王異周瑜

有冇團收留我

劉備 周瑜 張飛/曹仁

唔知點解佢無寫傷害 但係一放3技即秒
打pvp靠呢招秒人

第一頁 個表寫住強果d咪係

玩到悶 得啱屬隻王元姬係靚野

寫住強果隻小喬唔係黎

一隻都無, 錯屬大喬 啱屬周瑜

玩到悶不如試下送ac?

肥料著左裝比人食左 件裝係唔係會冇左？

邊會咁易有

今朝合

你兩個玩撚哂啦

周瑜都係靠女仔fd 單抽先有

屌哂你地合到金裝既屎忽

點解中間個隻都照用既?
係咪你唔夠戰, 一係就拉住打, 再搵個勁D既都係木屬既FD打BOSS(唔好一開頭用)

我屌

暫時未過到修羅第一版,最好刷就1-3華雄關

練完力量型
下隻練孫策

錯屬都練? 孫策

衰過好多件

就係我試左成晚冇3星冇跌武將
1轉第關3星通關就跌

銀屬=人地金
點解唔練
我又冇抽中金名將既運氣

好多關羽bb

唔明

我睇左你銅果隻

名將金背1LV 6星有18XX攻 12XXX血 6XX防左右
名將銀1LV 6星有9XXX 1400 500防左右

非名將金背1LV 6星 最強都係同名將銀個屬性一樣
名將d技能仲要勁d

關羽唔練啦

想升一隻滿技既6星 推薦邊個
關平就黎滿曬技 但好慢打得

點解既

太多力量型

撞番尋日秒我個個
今日復仇成功

水關羽勁過岩屬?

無咩方向 跟住升邊隻好

係既咁冇人抽木屬關羽啦
岩屬永遠勁過唔岩屬 同一隻英黎講

我知點解用上去好feel 因為用左專武

都太多野值得升

長知識。 但你真係升得好快
刷修6-10?

大家都係用力隊/敏隊
有冇技隊既出黎分享下

1.7邊有趙雲

睇埋專武 李典好用？

我刷修羅4-10
對我黎講易3星
5-10
6-10 掛唔到3星

周泰招技勁到咁

邊有咁多玉

只出太屎

第1頁幫到你 下次唔好咁懶啦

[/url]

其實刷高星, 但係一出係1LV, 升佢反而仲要多D錢, 咁都好咩?
(合星另計)

中左金底4星602

單抽好過...

啱啱合到件金六星防

但名將啱屬只有5,6星

又去屠人了

咁平民將/低星錯屬將?

關羽好撚屈機

有冇話點樣刷銀最好？

名將玉抽都難
所以起手唔課金又抽到名將會辛苦D囉
最好就搵隻有得刷技既開局 升到6星再帶升LV

新手唔識玩
可以開局

重刷

冇木屬會辛苦D

打三千分算

好彩今日撞唔係到near巴

見到條友無敵左全場,全場都係用關平滿血

其實係咪冇3星唔會出將架..... 修羅掛6-10得1星未出過將

金底曹仁好唔好用

我覺得更新之後改左
我連2星都好少出

新手留名
咁樣可唔可以開局

聽講係

求大量好友 暫時掛緊6*滿技曹仁 互送歷練打好友boss

自己人玩下嘛

仆街出隻1LV602去打慧星都打到500幾個人 AUTO+

之前用馬超仲要手動都唔夠400

新手求加大量連登巴打好友

宜家超雲, 周泰, 曹仁都係5星,
有能力是但一隻上6星,
求推薦邊隻上6星好?
目標希望係推圖到修羅

邊隻MAX哂技就升邊隻

木屬好似多用D

有無巴打教我應該升邊隻好
火同木屬都有係差咁隻水唔知搵邊隻起手

大家覺唔覺典韋好似the rock

樂進啦你手上咁多肥

想問google 電話註冊到註冊唔倒...話用太多..可以點搞

武鬥場一刀一件 點玩

你都秒人囉

水呂布4星，係咪應該留翻來做肥料

鬥快出手姐

夏候淳邊關落得最多
打極6-4都小掉

YES

練邊個ac好

修羅2-7 狂跌周泰

銀幣?日常修羅囉
不過我打唔到S

唔係幾揀得落
第3個AC又冇火木

兩萬八一場

刷到59lv冇哂包

打牛車咪得

打兩場都唔夠一隻5星食五隻

升到60lv
6星馬超
5*王異
5* 602

而家應該升谷602上6*定係升郭嘉換王異

另外仲有3500元寶抽人定裝好

裝,你都有3屬5星6星唔洗抽武將,除非你課金/有想要既武將啦

遠攻屈

食5隻?
用黎升技?

OR鬥無敵時間

升lv,升技呀。升lv唔係食下英架咩

唔怪得你話無錢啦

我好少一次過食咁多隻

木屬 徐庶
火 屬 張角 夠唔夠玩

1-6 打錯

幾星先

卡5-10可以點做

裝好似好伏咁...
有幾件金5*裝等緊上6

有冇屠到你地

係咪金+金先會出番金
裝備

咁係應該點升lv

頭40都伏 第五下終於中602

今日抽左3隻 2火1水
不過我覺得水關仲勁 唔知係咪有專武關係

銀礦啦 好抵屌

你係祥雲 ?

想問下有冇邊隻岩用，定要再刷過

分一隻黎啦仆街

受教了巴打

係
最底 唔知點升上去

3600咋喎

你仲分黎做乜
諗夏侯淵樂進曹仁李典邊隻水好

你之前無打

但名將升技難 會唔會打返和

我想替左隻周泰

慢慢升最後咪又max

召喚尼馬JJ

水系練邊隻好？定係要再抽？

李同偉都勁

比我係你就孫策

BTW
連登最愛602+周瑜都有
BTW2
屌你咁多呂布 比幾隻黎啦

near巴
個團清d人?
我見有2個1日未上線

岩岩清左個兩日 , 1日個d 諗緊比唔比多日

我都有諗孫策 但唔係金底練黎好似晒左

near巴 李典同馬超功能幾似 應該無所謂? 曹仁有巴打力捧 好似幾吸引但未抽到

btw near巴有無位收人?每日玩同貢獻

id: 咩色奧燒
等near巴你ok我就去申

Id: 今晚打空跑

突然變左第3 , 係唔係有外掛仔比人封左

你玩哂啦，中哂咁多金底女角

gogo

三國無J

離開公會要等幾耐 我都有興趣

唔洗等

岩岩叫左個fd黎玩 near巴留個位okay ?

分d錢黎好冇

Id: 今晚打空炮

申左 thx

比你發現左我儲錢大法

fa fa

我都儲到70萬慢慢用

終於抽到馬超 木屬有望

只要逐d逐d升 , 例如唔好5星裝食1星升既話, 慳好多

等呀吉兒個fd 鈴木櫻係咪唔玩踢左佢比你個fd入
你連登見到佢問下佢

無位了

好

個個都抽到想要既野
點解我玩咩都咁黑仔

你算好啦 有6星起手 我都係得4星起手

其實係因為我咩都抽唔到,無野升先咁多錢

咁我刷左兩日有付出嘛, 首抽邊有得計

不過我仲差隻火屬

刷左日半 4星孫堅想喊

好想同你交換 我僅有嘅金色都係木屬
但係我想要吳國卡多啲 (有愛)

再課再課

原來大家都會刷首抽
我反而係抽中左夏侯咩都唔理就玩

隻張郃依加50LV左
但又差3隻肥先上到6星

刷左感覺上好d
夏候都好啦

分享多啲box//伏抽以外既圖好無 睇到嘔啦就
拋磚 打交圖

插撚死你

無刷 無課 李典開局 打算十連後棄GAME
點知普通6-10 張卷中金602

我果張卷中左銅底魯肅

中左都係用緊李典
依家等上困難6-10再抽

無刷 用2蚊課左38

唔知點解D台仔同服同階 但顯示個排名大家唔同

可能有delay味update好

live問架, 2個台仔都係呢個排名

呂布唔升？
雖然錯屬，但睇落好似好勁咁

我有關打602 用隻徐晃儲到覺醒無雙 佢係拎住個大斧頭係咁向前轟 好撚爽

完美巴有位了, 唔知邊個退左

有冇人有啲機係玩唔到呢隻game
Nexus5竟然玩唔到

我同fd講聲先 等我一陣

刷到5*金張飛 4*郭嘉 冇平民角
係咪可以開得?
刷左成日唔想再刷

金張飛可開

巴打有紅呂布 癲

一日兩個post

Thz bro

屌啦 名將唔開？

Done

可能想6星先開

趙雲 馬超 關銀屏 3選一

可能想金關羽 金張飛 金呂布

想知邊D技好用D

開左
6星唔會係比我抽到

三隻都力量 慢到

如果你拎金張飛出黎
大把人用6*廢角同你換

食晒隊長技大大力

你地瘋狂刷首個d狂開gmail?

我係
再用GMAIL申請FB

夏侯仲未6星

我都係 仲養緊兩隻五星俾佢食

有冇會有位收我

名將>>>>>>>>>其他角色
你咁都唔開不如比個ac大家啦

我都養緊,依家狂刷6-10升LV

張飛真係好勁
輕鬆過地圖

趙雲馬超二選其一

馬超世界第一

張飛有霸王色
其他人有冇

宜家仲有無公會收人
長上線， ID: liwai321

所以我抽中左佢就立即去升lv

火張飛

劉皇叔世界第一

agger

我又係兩隻都有 刷馬超肥反而係咁出趙雲

仲講緊首抽 早d玩用佢送d卷同每日免費抽都有五星啦

1技武裝色
2技見聞色
3技霸王色

隻game 都係出左一星期
其實係有巴打玩得好快

今日抽左4隻602
不過我覺得關羽仲勁 可能有專武

專武一定要買專武箱/用橙色碎片換?

用元寶抽武器都會出

用綠玉抽D 1,2星將係咪DUM得

想問武器有冇得係地圖刷到3星? OR一定要抽?

連五星弓都會跌

有紅呂布好正

睇下有無你用緊個D，留返黎升技。

分一隻黎啦

好似玩緊唔同game咁

3隻名將?

升完技602就完爆關羽架啦

不過關羽升完技就爆返602

完全升唔到技

好彩下面兩隻唔岩屬

肥料呂布你慢慢抽都抽到

我到底做緊咩

咪玩啦伍寶 見都未見過2隻以上名將係同一個AC

都已經好撚屈
佢狂抽武將應該好易爆技

想問下水火木我應該揀邊幾隻練好
而家搞到好似兩頭唔到岸咁
1.我應該升隻3星金底張角上6星再食番隻水張角6星？
2.趙雲月英徐庶邊隻好
3.最後想問我而家個陣咁樣，d元寶留黎抽武將定武器好。。(無金底武)
唔該晒咁多位巴絲

係咪同一隻game黎

不了 黎緊全抽武

..我地係咪有新圖用

唔怪得你問我拎呂布

全三星重要無金底

哦唔係 2樓果張黎
係咪放錯圖咋

錯圖

角色升級點樣堆肥好？

超缺銀幣

好想喊

我想問下法寶有冇金底?

有

LIHKG10既團長巴打係唔係度 我係tky6355 雖然我貢獻係多其他巴打DD 但會入面加人踢人D野我好少理 會唔會個副團長俾其他巴打做好D

唉
最接近係依次

睇錯，原來係3星

我想問隻趙雲4星升爆左技
用4隻趙雲升5星會唔會升到技

差10野

唔係太差姐

有[/quote
屌我全銅
btw 6星銅裝你地係咪食撚咗佢?

武將升lv點先快到？

木嚟講是咪最好升小強

WHY NOT 皇叔

in皇叔we 柒s

係劉皇發我就練

pvp 好撚多劉皇叔

但打關卡好弱喎

唔想升劉皇叔佢就比一堆我

劉備，周瑜，同邊隻好？

4 星呀

打到普通6-4已經卡關

602都卡?

馬超4星岩屬升唔升？

X你XX

即係升？

土豪:含家鏟啦 升阿

佢冇姐

你有咩其他人選擇

打高經既關
我算唔算答咗?

岩岩十抽中五星 不過唔岩屬銀牌魯肅

綠許豬
綠劉備
綠呂布
綠馬超

升邊隻好

5星爆技馬超同樂進卡左係困難6-3 我而家應該升隻3星周泰上5星定點好

張學友

有隻王異4星岩屬
呂布4星木屬
呂布唔岩屬係咪廢

仆街岩屬金牌仲有咁多正肥

6-4打咩?
對住火車嘅關就唔好衝出去柒,等佢出完技先過去拉打

借一借張圖, 我想問點先知裝備第三果個位應該放邊種類型既裝??? 好似周琴咁應該暴擊定抗暴

李典邊關最易有？

咩叫602

個天叫你升就升啦
皇叔啪啪啪

中咗隻三星水呂布

金船長同銅船長差成3000戰

徐晃, 好力水

公會咩名
ID:liwai321

去post 1 開始追你就知邊個

同問
ID:COLAAAAAA

打到困難袁紹果關難打到
比佢連中即死 開技都唔夠力

一定有佢既價值

但都係差300攻 係後期頂lv之間既分野囉..

其實你地講既卡關係咪無三星都算卡

我係

full晒啦sor, 收1個咋

有冇人比啲意見 火同水點升？
水602 火王元？ 好似冇乜金名將既運

留覺醒打 通常

打小首領時唔好先攞50%攻

前面唔需要用到無雙

推

攻擊/暴擊值

本身有隻4星張飛 果D3星張飛就咁食左去升技 定將D3星合上去4星再食?

合上4星食,有bonus

肥料升4星, 之後升星個陣用肥料有bonus

升1隻上6星

*瑜

岩岩係忌廉故見到你

一入困難6-4個畫面就變成咁
有冇巴打試過同埋點解決？

除左隻5* 602 其他角只係扣10 10 10

都幾難升下

好睇呀 到肉
估唔到你都有追

又冇試過WO
試下打句野上GOOGLE?

有囡囡可以推下喇

求救 升邊隻 點樣組好？
2.同埋我想問升技點升最化算？

名將你估易養

打關 1隻主帶兩隻肥料張飛去升啦 之後再帶其他
或者拎d張飛去探索升, 其他就帶升肥料
我d602都係咁升

Jable~
收藏用，實戰88~

關銀 王異
火屬再諗下孫堅LOR

切豆腐咁切已申

真係好好睇
好耐冇睇校園故

升肥料 升到

岩岩10抽中左周泰，一定升到佢5星爆技

想問下名將技能係咪勁好多
諗緊升銀底名將上6星 定係玩番金底將

暫時知張飛技>602

但係完左啦
但之前有個故都係關於校園都幾好睇
叫我係一個不良MK妹，入左名校度讀。

推介下

我想問下你地升肥料既套路係點？
升到幾多先食？

張飛技能

做咩變左咁

點解？

玉壁係咪剩係用黎抽1-3星同武器,

有無其他作用.

金底將刷爆技上6星先
想玩名將要後期少少多資源再搞

三星起手, 無刷過, 之後都中五星了

小藍
陣間睇下先 thx

想問有岩屬5星孫尚香 用唔用得過？

agggger

用玉抽到3星金底淫姬

升貂蟬上5* 會唔會好笨柒

有無巴打已經唔夠銀兩長期做緊窮鬼?

邊度有金底

有咁多張飛比你食爆技

Near巴 有位的話留多一個比我 頭先又r多左個fd黎玩

我試過
熄機重開

我都諗住升佢上六星

尻玩左一星期 亂咁升
而家開始卡關
想問下應該升邊隻好？
水屬太多唔知升邊隻
草屬馬超定關平定綠呂布好？

爆到技就得啦

好撚恐怖

其實唔難 你將d 3星張飛升上4星 5星做升星材料
咁就自然爆技

課788 抽人定抽裝好？

尻玩都OK
草馬超
水夏侯都唔錯
張遼PK勁

而家有技既將 做優先 ?

都6萬幾戰
抽裝不如抽人博下名將

痴線

8591買返黎然後直接拎上去BID
D字都未改

佢直程完美組合..

馬超 夏侯 周泰 三國無死角隊喎

5隻3星上5星再食 夠唔夠滿技

想請教一下兩個問題，玩左3日既新手

仲有邊個值得投資升？

夏侯惇大叔刷邊關最好？

感謝各位巴打

卡係 3-5 隻 呂布到 避唔到

如果係你第一隻6星 一定以爆技為優先 For你推主線同掛修羅

要ADD FRIEND嗎
turnup

去之前個表到搵會出一星既就跌得最快

唔夠

尼馬巴 想問你d張飛係壁玉定玉寶抽返黎

第3隻5*黎.. 不過紅屬 從來無抽過勁人..得佢同陳宮有得刷技

我真係尻黎 無刷首抽又冇睇攻略
咁張郃練唔練好？
我見佢五星比哂啲勁裝佢
btw我隻夏候好低傷 係咪啲裝唔夠勁
我用落覺得張郃好用啲

咁仲有邊隻角色值得升？

btw 3星周泰練得過？

5*能力點都勁過4*既 兩隻都係金底
當你升左夏5* max技 到時你就唔係咁諗

其實你第一行234已經好齊啦
最多太屎換一換 但我覺得佢max技好勁

夏5*比gay 5* 威力差好遠
你會後悔今晚講既野

你找我？

升王異定郭嘉好？

屌等我仲無視左隻夏候
咁周泰練唔練好？

已加

巴打隻孫尚香實用性高嗎？

壁玉好似抽到過幾隻
之後全部都元寶中

台灣人稱周為神角 值得試 我唔清楚

今日我靠爆技5*夏侯叔打到修羅1-5

要

我諗accept左
唔係韓文名都accept左
用完講聲

儲左好多壁玉 但係一下一次無10連 真係無心機抽

我都係 3*呂布難中到呢

卡住左係4-10

就到12點 大家準備抽將啦

去3-2 刷爆 趙雲 同 周泰先

升升技先 升完技一定打爆佢

點解我隻袁紹升左5星之後做唔到肥料既?

平民李典點 升埋技能同星最好?

你lock左佢... ?

冇呀!係咪有bug呀?

我明喇，原來出戰中。

仲有4分鐘

有冇搜索或者組緊隊或者採礦

今日刷左半日趙雲
升左技 原本卡4-7 之後輕鬆過
以家又卡過
見到個朋友拎住岩屬602 好葡萄

平民有平民玩法, 5* 爆技不比6* 低技差, 打PVP一樣搵到食

傻左? 每日都係3星肥料架啦..

12點 gogogo 又可以抽3星！

用邊個好?

唔比錢好難玩落去

有冇人提議邊關刷馬超最易岀 刷咗成個夜晚2-2修羅 一隻都冇出過

唔比錢開頭係好難捱

手機遊戲就無無課玩得勁既道理

後段修羅就肯定既事黎

競場亦只會比人秒

金底機率高左？

抽到咩

有無三星完先..

今日免費抽 仲有隻金孫堅

最近全部金底

應該升邊隻 棄邊隻

金底係就係高左..

三星金底呀嘛

李典好唔好用 抽咗4星同3隻3星

LIHKG6現有一位 申請後留名 每日貢獻